今次隻查飛狗有排驚都似 唔驚愛滋針 都驚班廢青拿支針浸過屎水或坑渠水

d 咩破傷風呀 唔知咩菌

只希望係愛滋針希望佢中愛滋

武肺針筒

有啲慘不過

葉太話人工包嫁

借位 大家幫手推一推
［行動post入黎推一推］ 明天1930將軍澳*準時到*

well paid for it la

話知佢中咩
傷風都好

好擔心有破窗效應
查飛狗們自求多福啦

最緊要有事

冇技能萬二蚊刀比多左班垃圾查飛狗

搵唔到針
搵支電話針撈落屎水度
放左落袋仔旁身
盡量少嚇我 拎野時好易驚慌失措

陳豪愛滋針.jpg